【一模一樣】C朗第3球 同 尋晚俄羅斯最後1球

同位
curve入
龍門 on99 生勾勾 企起到

劇本嚟

DDG 真心on9
尋晚成個板你睇
都可以唔撚郁

大家都有一分易啲出線呀